呢兩日都有人話收到我電話,但我冇打過出去

前兩日有個好耐冇連絡既frd send msg比問我係唔係搵過佢
有埋cap圖來電紀錄,我答左冇咁就冇左件事

沉日見到有兩次同一個電話既來電,一次早一次晚
咁放假加上我又唔知邊個打黎咪唔聽
岩岩又見到個電話打黎,一聽佢竟然問我係邊個
我就問返佢點解佢打黎問我係邊個? 明明係佢打黎先
之後佢又話收到我電話...